選舉投訴熱線及電郵地址

電郵： reoenq@reo.gov.hk
電話： (852) 2891 1001
查詢熱線服務時間
星期一至五(公眾假期除外)：
上午8時45分至下午6時
(查詢熱線會延長服務時間，詳情如下﹕
2019年11月24日(星期日)﹕上午7時至晚上11時)
地址： 香港灣仔港灣道25號
海港中心10樓
選舉事務處
總選舉事務主任

地區投訴電話
地方行政區 電話號碼
中西區 2852 3875
灣仔區 2835 2003
東區 2879 7095
南區 2553 3130
油尖旺區 2399 2753
深水埗區 2150 8207
九龍城區 3575 3958
黃大仙區 3143 1136
觀塘區 2756 0665
荃灣區 3515 5806
屯門區 2940 1755
元朗區 2475 3854
北區 2675 1728
大埔區 3580 2694
西貢 3740 5375
沙田區 2158 5430
葵青區 2426 7173
離島區 2852 4337
通常辦公時間
星期一至五(公眾假期除外)：
上午9時至下午1時及下午2時至6時

Push

推

投訴咗會點？如果佢選中咗

利申投訴咗